PrettyKit是一个以 UIKit 为基础的类库，提供了 UIKit 很多控件的子类，能够让开发者拥有很高自由度和很方便自定义各种各样的 UIKit 控件，如navigation bar，table，segment 等等。比如在demo中，自定义了navigation bar的颜色，形状（有圆角的navigation bar），有左右分栏的table cell，有上下两行文字的segment等等。	
